有女朋友既你地係海港城誠品要小心呢兩條友

話說今日我同我個frd、佢女朋友一齊行誠品
佢女朋友就有段時間自己行開左去睇書
睇睇下就有個四眼仔(叫佢B)突然行埋黎問佢本書既野
個女仔醒水好快就hea 鳩B 再行開左

之後佢就同我地講番件事，我同我個frd 就決定暗中睇下條友咩料
點知發現B 其實就有另一個同黨A
佢地兩個就一日到黑係度扮睇書，其實就係度物色緊下一個target, A 就過程中好似比指示/教B點開口咁, 揀好左個target 就派B 去撩d 單獨既女仔講野

你話睇中左個女仔想識佢都算，但係洗唔洗狗公到咁漁翁撒網咁撩女仔啊
我地實在睇唔過眼就最後同左誠品staff講，大家以後行誠品都小心下面呢兩條友仔(左紅衫B 右A)：

誠品係比你睇書唔係識女仔啊仆街

咁既款都可以周圍撩女？覺得自己好靚仔 ？

邊位巴打出黎認左佢

咩玩法咁痴線

去大陸溝啦 實溝到

D pua又四圍搞搞震?

已經覺得唔係個款既問題 有男仔樣衰衰但係都可以好正氣

識女都算首先執下個look o唔ok
成個歷史呀sir咁啲女望到都嚇親啦

唔記得補充

有次直頭係見到B係個女仔隔離遲遲唔開口，呀A 走埋去細細力推左B一野叫佢開聲
有少少感覺係A 教緊B 溝女

睇側面都覺得毒

好想幫佢地含

佢個樣真係好歷史

你正常人教朋友溝女, 都唔會咁樣教人四圍搭訕啦
條女好可能係PUA導師教學生, 又或者係PUA老手教朋友

條友*

一句講哂咪又係your face your fate
換轉係周栢豪彭于晏咁樣 個post名應該會變成：

[有圖] 突發! 海港城誠品有個靚仔! 好想識佢地! 求ig!
#1：
好辛苦先偷拍到! 點樣行過去開口好

3 999
#2：
想幫佢地含
#3：
樓豬當連登係乜
#4：

THIS

瘦到咁 幾靚仔都冇用啦

樣衰就要留係屋企唔出去溝女架啦

有乜問題呀
識下女仔都唔比
屌你老母po我上黎？
食屎狗怕我食咗你條女？]

毒步係B咁邊個係A做你軍師

三年前喺tst誠品睇書
又係比個男人問我睇咩書搭訕
我心諗揭左一頁點答你
然後hea幾句佢就走左
幾十秒返嚟問我拎電話
可能係個導師嘅練習場

太古狗公啲fd

當港女傻既咩
無樣 無打扮 無錢樣
諗住咁樣就可以溝到女

嗚嗚
毒撚

屌你老味髮線高到 陰公咁後生就咁中年實係地中海

褲袋仲插咗支嘢飲 ？屌你老味那裡來的自信 好撚尷尬

看圖講故事?

Gay

兩條友個樣猥鎖到

圖中係鬼佬就緣份
男主換港男就狗公
呢d咪雙重標準囉

太古狗公啲傻鳩黎

鬼佬既話正評999 負評3

一睇就覺得好似條廢鳩鬼王啲招數

其實佢地係保險定倫敦金

毒撚真係好恐怖

應該咩都唔係

咁既樣 溝到女先奇

巴打呢個係 #5

完全睇唔到要擔心既理由

THIS

做咩po我出泥

溝女唔洗睇樣睇衣著睇錢？
港男靚仔高大一樣冇幾可比人話狗公
關人種咩事
自己諗下冇返咁上下條件走去撩女做乜鳩

係咪youtube嗰個鬼壓教溝女呀

識挽一定係告佢遊蕩罪

利申:告入過

人地想學下點社交追女仔啫

係呀佢係影響到你朋友條女睇書

係呀個女仔唔想畀人撩，但人地又冇死纏爛打，講完2句就走開喇已經

我唔係支持佢既行為，但你影人上網放到件事咁大，你既行為人品唔見得好人地好多囉

人地可能係早2日準備自殺既巴打，天生已經冇乜優勢，連正常社交都未必搞得掂

難得有另一個巴打肯撐住佢，你一鳩擺人地個樣上嚟，公審佢既行為，你有冇行過去問佢地做乜亂咁撩人呀？

利申：曾經開口講野都手心出汗靠撩路人玩魔術慢慢學識社交

有冇片??

毒撚真係最最忌有自信

上個月睇到個類似嘅post
不過係希慎誠品
轉左場搵食？

冇片講咩都得

D自信點黎
不過唔洗幫d女擔心，我諗冇人會肯so俾地

呢啲叫學社交

屌啦星
佢個樣直頭唔係歷史阿sir 係歷史人物咁
尤其紅色果見隔住個mon 都聞到陣腐屍味

唔係怕你食咗佢

怕你撩完 佢有心理陰影啫

痴撚線
咁又比人影上網

冇錢買鏡?😂😂😂
咁既樣撩女😂

咁樣衰都敢行埋黎講野 報警告佢性騷擾啦

你唔知毒撚幾摺啫，唔好話陌生人，同識既人講野都口柒柒出哂汗都講唔到半句說話

試過 已經係半年前大概
好似就係圖中呢兩條友是但一個
嗰陣同男朋友分開左各自睇書 我去左睇啲英文日常會話書
無啦啦有人行埋黎問我睇咩 問我係咪要去美國所以睇呢啲
心諗關你撚事咩四眼毒撚
最後一句冇應行走左

我女朋友都比人咁樣撩過 同一間
原來已經老是常出現

挽你老母

看圖說故事

其實誠品係俾你買書，唔係睇書
當人圖書館咩

會唔會係練緊膽
因為正常狗公都起碼無咁樣衰 無咁毒

想對多啲人, 同多啲人講野, 不如去U記做sales啦
周街撩人到底學到啲乜 根本係「奇怪」「令人不安」多過覺得你「sociable」

一心諗住入嚟睇靚仔

大佬，個導師自己柒到咁 樣+襯衫都柒

憑乜去教人啊
仲要on9到去書店
不如去m記啦

你個5p仔出去玩嗰時
畀人告你遊盪兼入咗
下次唔好亂玩啦

其實香港人係咪好憎PUA呢樣野
街頭搭訕喺外國其實好平常

放心我冇女朋友

香港人真係痴撚線
下次係咪問下你條女路都要比你公開處刑

樣柒咪反感
靚仔其實冇乜野

手快打錯姐 咁又5p

都唔係第一次有post講佢地

佢地係咪真係溝女架
個樣唔似喎

一擊即中就唔洗漁翁撒網啦

行為呢啲係因應當地文化而有唔同結果
香港女人會覺得變態、唔禮貌、厹囉
唔好成日乜都講外國好平常

佢嘅內容係問路就唔會畀人公審啦
識唔識分問路同周街撩女仔呀

其實誠品係用黎買書架

如果係鬼仔d女一定出哂水

根本香港d文化就係咁仆街
唔好成日乜都要港男gentlemen好平常
day game不嬲都係平常

我睇文人地撩佢一句就自動收皮
請問有冇再對條女有任何生理同心理上既滋擾？
郁d就擺上網公審 人地生得柒唔想理人 你咪行開
再唔係你行埋去明刀明槍屌7佢都可以
係識做埋呢d陰濕野 挑

之前喺銅鑼灣誠品俾A撩過，
乜你轉咗去尖沙咀誠品搵食呀？

可恥

學魔術同人玩都叫正路
屌你老味周街撩女，人地唔知應唔應你好
女仔淋善d既又唔好意思趕你走
咁撚樣騷擾人都得
你係咁撚毒不如去投胎算啦

U記唔會請呢d甩頭髮 樣柒既毒撚大叔

港女識人唔睇人種
天底下最大笑話

人地克服緊點樣同女性講傾計/相處都要比你放上網

因為公審先大機會阻止到佢地，又等d女去到誠品都有個準備
當面屌佢兩個有乜用，咁撚厚面皮會怕人屌？

咁不如全港淨得連登仔先可以溝女，扑野，結婚好冇？

咁樣克服？

聽日放工去望下

我上星期行海港城誠品又係俾個四眼仔撩
但唔係圖中o個兩個
係咪變左溝女聖地

你係咪因爲你人種問題識唔到女先
我就未試過啦，亦未同鬼佬競爭過

你自己唔接受比陌生男人approach
唔代表其他女仔唔接受比陌生男人approach
人地玩day game都要比班井底之蛙阻止

死毒撚 佢行埋黎我真係即刻彈開
廢事比人以為我識呢d毒撚

講到比d毒撚周街撩女就會扑到野結到婚咁

心理上好撚滋擾 無啦啦比個核突毒撚撩

對唔住，我都係搵fd 教我識下女仔，唔好再咁毒姐

求下你唔好貼我出黎啦

你有冇in過u記sales? 唔係覺得係人都請掛，我見過都慘食檸檬

唔係要學到咩社交技巧，係想條毒撚摺男嘗試同陌生人講野，練膽量

有d香港女仔連基本禮貌都冇

畀個機會人喇，我地日日畀蝗蝻打搞都冇乜幾個企出嚟，喱啲殺傷力真係算好弱

我當日諗投胎既都覆唔到巴打你

好老實呀 如果B係好眉好貌 靚靚仔仔嘅
就算佢問你朋友個女朋友本書啲嘢
個女仔肯定係笑笑口咁答㗎啦
再唔係就勁有禮貌咁拒絕

係咪又係d 傻鳩pick up artist 可能其中一個收左錢教另一個

屌你老母柒到
去隔離harbour city 執下身先啦

樣柒頭柒著窮撚衫褲袋插枝野飲
唔接受佢地就變井底

因為佢地係同類

咁柒都敢周街聊女

屌你啦，比你買書唔係睇書
睇書去圖書館啦
睇睇睇，唔買我食屎呀？

個樣真係好學術性

學社交搵囡學 唔搵仔？

我發覺而家連登有好多文盲

或者佢連仔都唔識溝通，咁點解唔搵仔 想學人溝女啫

年頭試過係同樣地方比人咁樣聊（但唔肯定係咪圖中嘅人）
又係問我 本書好唔好睇？
當時得我自己一個
望一望佢係唔識的即刻行快兩步走開去有人嘅地方
而家諗返起打咗下冷震

Day game 好撚sad

如果係收錢教應該幾好搵 算啦 大家睇緊啲個女朋友咪算

叫兩條戇鳩落老蘭啦

只可以話daygame唔係比冇乜頭髮既人玩

連登係咪真係以為靚仔就可以做任何事😂😂😂😂
老老實實 係既 靚仔的確係得到比柒頭更好既回覆
但結局係一樣相同
如果當街比你問到 仲做埋你女朋友比你屌埋既
依個都唔係咩好女人 遲早帶帽
因為佢比得一個 自然會比第二 第三 第四... 甚至100個

所以樣差都可以講女

唔撚係上完咩大將軍d堂呀？

但起碼唔會比人當變態再偷影擺上網先啦
條女最多暗爽有靚仔搭吓訕

係咪上左d 學溝女自信課程要出黎practice 呀？
成9日都覺得呢d 7 頭皮見窿就想入...
打士碌架咩

出街都有機會比車撞死
咁係咪唔好出街

好心佢地都做左廿幾三十年人，明白下樣衰唔玩得呢d既道理啦

其實個結果一樣都會比人當變態😂😂😂
一樣會比人擺上網
唯一一樣唔同既就係連登既回覆變曬gay佬回覆咁解
好心就現實少少喇

你自己睇啦 比人擺得上嚟嘅
有幾多個係靚仔
邊個唔現實？

咪就係叫你小心揸車唔好亂撞囉

有冇諗過係柒頭先會做依d野？

影補 ?

仲有人搞呢啲

樓上個啲
你周街撩人就得
我擺你上網就唔得

屌你唔好歧視d歷史啊sir好喎

咁點解一定係柒頭先會做呢啲嘢？
而家係講緊就算得到一樣結果
但柒頭先會比人捕同偷影擺上網
而連登出現嘅多數係柒頭
而家又問我有無諗過得柒頭先做呢啲
你以為靚仔無人做？
又係嗰句 因為好少靚仔比人擺上網
啲女通常都只係笑笑口話：我有男朋友啦

兩條友好撚慘
唔主動出擊又俾你地屌佢毒宅
出手又俾你叫狗公
唔想同佢地講野咪拒絕囉
公開人地個樣
生我樣衰真係罪黎

你話reject佢地仲滋擾你就話je
俾條生路毒L係唔係咁難

我可以同你講 只係咁啱係柒頭比人影到
靚仔一樣都會比人擺上網 但係靚仔會做依類野係少之又少 因為本身夠多女 唔洗好似柒頭咁係咁狗衝 比人影
靚仔做依類野少過柒頭好多 所以柒頭比人影既機會都多好多
就係咁簡單

而家話靚仔做呢啲嘢係少之又少
啱啱又話得柒頭先做呢啲？
歧視柒頭

可能人地做緊人生教練training

原來靚仔就一定係多女 一定唔會好似柒頭狗衝 學到嘢 而柒頭就活該比人影

靚仔需要成撚日捕住係誠品撩女?
係lkf搵食又得,返工返學出去玩fd搭fd都大把機會同新女搭訕
柒頭日日固定位置企街咁撚樣等獵物,行為極低裝
邊個會易d比人影相先?

..... 就係柒頭成日都會做 所以柒頭會比人影既機會好大 咁你明味？

出街比車撞變左揸車亂撞人
邏輯有問題

毒撚樣

睇錯新海誠

你係點樣肯定柒頭成日咁做 而靚仔就少做啲
咁我又可以講 因為女仔見到柒頭 受驚嚇程度大啲 同返男朋友講嘅機會大啲 男朋友聽完就梗係會捕 而靚仔呢 驚喜程度大啲 變相可以暗啞底開心完就算 唔會同返男朋友講 我咁講又唔得？

日日

毒撚教毒撚？

應該係啲呃錢溝女班，A個樣似扮大師喺誠品傳授所謂嘅實戰經驗比傻仔B

你兩個揚晒喇 轉場去台灣誠品溝台妹啦

呢條友上次撩人老婆，都post過上網唱啦

我都記得

當我誇張左
但有毒撚係誠品搵食以前已經有人開過post
就算唔係日日,佢地都叫有種固定獵女手法,間唔中走去誠品玩下
自然會易d比人影相

毒撚想識下女啫，犯法咩

當人睇錯野咪得囉扯到離晒題
周街撩女而又溝到,咪同係lkf溝女一撚樣,邊個男人會走去認真
至少我自己唔會咁做 同埋唔覺冇其他更易既方法識女

輸身型多啲 wor
著衫都 7 啦

咁你平時點識女

佢幾有自信

你喜歡孔子嗎？

由細到依家都只係返學返工識,gathering fd搭fd,or網上識,依家至少有固定幾個好熟既女性朋友
女朋友都係差唔多途徑,加埋有用過交友app,而對上一個ex係同事

自問要識女上下連登舊登都易過周街撩
係舊登有識過絲打keep左兩年contact到依家都有出黎見面

呢d 死狗公擺曬佢地上網就岩

正如娶妻當揀處女一樣

其實日本、韓國啲男仔都係咁成日係街撩女仔嫁啦
你條女hea完佢佢都冇繼續煩住咪算好

直頭出土文物咁款

你講果d途徑我又唔見識女容易
當然樣子係一個因素

我講果d會係明正言順去認識人,再慢慢去熟絡
叫做環境上幫你打左個底,甚至交友app都叫做打正旗號男男女女一齊交友
比起係街大家三九唔識七,條女冇準備或者有野做緊既情況下比人approach,咁會比起我講果d途徑易識?真係唔覺
只可以話係街撩只係有無限個target比你揀,但係香港要咁識絕對係低機率
我相信個樣唔掂直情會變零機率

下次係街見到吿佢遊蕩罪

我只見到兩隻生滋狗

咁不如全港淨得連登仔先可以溝女，扑野，結婚好冇？答左未？

D所謂Pick up artist 係度上堂training姐

學做pua以為自己好勁
其實咪又係另類既人生教練

lm

大佬 睇樣有咩問題？
女神樣主動溝你 同catgirl主動溝你
你會冇分別？

似精神有問題

係咪人生教練
建議慳番d 錢去執執個look

唔係掛 哪來的自信
咁樣衰都夠擔出街撩女仔嘅
仲要行誠品 映衰哂啲港男
咪出街啦 返屋企睇av 啦

問題就係佢地又唔係靚仔鬼仔丫嘛
做一個行為都要睇自己咩條件啦

女神要求另一半有錢係正常
豬扒要求另一半有錢咪唔正常囉

明未？

你預左周街撩係香港會比人鄙視咪得
可以答你,從來冇人阻止過毒撚溝女，扑野，結婚

靚仔做同一樣野 女仔覺得開心過比柒頭撩唔係正常架咩？
溝女黎講樣你覺得唔應該睇？
有樣野叫自知之明 明冇？

諗起 "我想停止你" 果個拍片溝女既人

男人一樣睇樣揀女
肥西又咪由細比人笑到大又溝唔到仔
個世界好撚公道架啦喎
d人成日放大靚仔同毒撚受到唔同待遇有咩意義

咁柒都撩到 條女要嚟都擺

exac7ly
d毒撚睇靚女同豬扒都唔會一視同仁
但要求人地睇仔一視同仁

佢衰在唔係洋腸
如果係洋腸成件事冇問題

冇片
一兩張相就叫證據。。。

你咪當屈囉
上連登都咁撚有原則真係好可悲

相中人唔係你啫
以後個個借刀都得架啦

影補

借唔借刀自己分
有幾多單連登搞大件事係有晒片
大撚把咪又係得相,wtsapp cap圖之類
始終炒車又唔洗死既,借刀點都有
你懷疑咪最多咩事都唔理

社會實驗

之前睇過另外一個POST 又係條女俾人撩

唔想出街俾人搭訕就算係無禮貌

恐怖嘅毒撚

係咪鬼王門生？劉關張

有咩問題
啲拳館撚都係咁 冇人覺得有問題

犯法就報左警啦
就係唔犯法又犯眾憎

你望下啲女嘅comment 全部都係指向呢個男人嘅外貌，咁已經解釋到成件事

可能轉場去銅鑼灣誠品
有冇巴打成日係附近 可以留意下

街頭搭訕係無問題，我去旅遊區都會同鬼佬傾下計，幫佢地影下相，純粹當交流
但呢2條毒毒，擺到明玩散彈槍溝女，仲要咁既樣，咁就有問題

成個歷史阿sir咁

其實會唔會一個分散注意力，一個落手偷嘢？

好幾個月之前，試過自己一個去tst誠品睇書，
又係係差唔多位置，有個男人無端端走過黎，
話我個袋個設計幾特別，問我係邊度買，
我hea住講句多謝然後話唔記得邊度買，
就走左

利申個袋係淘寶貨無乜特別
係咪lee個男人就無乜印象

普遍連登仔都係呢兩條友咁嘅樣

樓主過去撩番佢轉gay 咪得

溝女都唔係大問題
但咁嘅樣唔好出黎嚇人啦。。

人醜撩女注定要比人批鬥

唔識有禮貌咁拒絕，事後同人秋後算帳都算係禮貌？
人地樣衰姐，呢度d 留言都唔需要咁惡掛

你要搞清楚
就係因為佢地咁既樣
所以一定食好多檸檬
唔散彈溝女都唔得

樓主遇到呢兩條友咪算好彩囉
如果係靚仔既話
應該會開另一個post呻自己去書店睇書睇到戴帽了
仲貼人地出黎公審

岩呀
你就咁隨街識人第一眼唔係睇樣，唔通睇內涵？
豬扒暗蒼肥婆想識人都會比人話樣衰啦
同樣道理

所以結論咪就係咁嘅外表做就有問題，靚仔咪無問題。唔明點解上面咁多虛偽嘅人否認啫

似啦 行為咁on9
似鬼王手筆 鳩教

不過都要睇係咪長期都咁樣做
就算係超靚仔/女，成日係誠品咁識人都會反感
始終唔係適當場合做適當既事
如果係老蘭就完全冇問題

樣衰已經係大罪黎啦
利申 死刑

總結：樣衰就快d死啦

咁樣講，個豬西飯托妹咪好勁
呃到11個男人出黎做飯腳

唔勁既話個記者就唔會追到入地鐵訪問佢啦

其實我覺得飯托妹唔勁
係班男人廢唔識拒絕

香港地男士始終講求風度，較少出到去見到條女樣衰就走左去?
結果上左去，叫完野食先發現出事

散彈都唔會中
佢地揀女又咪揀自己睇得上眼果d
但冇諗過人地睇佢地唔唔上眼
加上周街撩女比女第一印象已經係player or 狗公
冇樣補救返依個壞印象真係唔好諗識到女

你可以話唔去撩就零機會，但去撩都只係比個假希望自己

做咩影我？？？？？？

看圖說故事？

佢地係樣衰得黎又猥瑣

依家好似興媾女教學課程，做緊實習遮

邊個a邊個b呀
2個都生到好需要人教溝女咁

唔只打扮...
佢地需要嘅係植髮

浪呢本書唔係咁啱你。。。

溝女都唔得

推到仆街

無論靚唔靚仔
明明係陌生人做乜鳩要落疊

似

做乜鳩呀
睇見呢種留言好尷尬，勁格硬黎。
我就真係唔想咁樣比人撩法，你揀膽量點解要搞啲女仔，唔正正常常都返啲同性講野 ？

好老實呀，如果個女仔唔係好眉好貌，白白淨淨嘅，
B點會落手呀，咪郁啲就套啲性別上去啦。

屌，佢地真身都唔知係咪真係識女仔。
好興郁啲就套個性別上去，借啲e攻擊女性。
都冇諗過其實可以套係全世界，甚至套唔到任何一個人到。好奇怪。

女人樣衰少少都會比人放上黎公審啦
甚至乜鳩都冇做過，純粹著下裙，係IG放下相，搭下地鐵都比人影。
好心現實少少，真係唔關性別事。

係，我仲以為舊post撚新會然
心諗呢啲都可以撚到嫁咩 原來係舊人新事

如果今單女主角係醜女，甚至可能冇呢個post出現。根本唔會比人撩

根本係樣嘅問題，關港男定港女咩事

好恐怖 搞乜啊

公眾地方有咩好小心 比個機會毒撚脫毒OK?

得傻撚狗公先會鐘意塘水滾塘魚
而好怕有人係街認識
鬼佬做你地會企港女果邊話浪漫，緣份
港男做(唔係你既話) 又企係港女果邊屌歧視自己種族
你以為咁就會升level變白人？
就算MJ漂白，都唔會改變到佢係黑人既事實

鬼佬就唔會有呢個問題
因為港女係連自己種族都唔撐既賣國賊

係銅鑼灣誠品見過
屌 點解咁多呢類人

明明係你自己想升level做白人
死都要搵人地果套係到玩
香港人本身個文化係陌生人人之間都冇乜溝通
你香港人落老蘭撩女都冇人理你

真係唔啱玩？乜gentleman樣野中國有既咩？1夫1妻又係中國人發起既？

文化依樣野真係會全套接受？
香港人普遍好收歛依樣係事實
你唔可以忽視上一代唔少人都係有傳統中國思維
例如
外國依d prank可能當開玩笑

係香港玩over少少人地理撚你拍片定乜野，九成認真報警拉鳩你

咪就係因為班狗公，港女咪1d文化接受1d唔接受，變成女權自助餐咁，籠門任佢擺。你唔係覺得呢樣野好值得驕傲下話？

講緊香港人唔接受
我就唔信好多男人會睇好係誠品撩女依樣野
我落lkf都會撩女，返工都會主動識女同事
但當唔靚仔又當街撩真係有陣柒味

香港女權太強勢
電視又成日播D暖男野 一係就嫁到這世界邊端 女權洗腦意識太重
係香港做PUA野預左比人屌
唉 香港做男人好慘

香港人覺得溝同事係禁忌
夜場又冇真愛

反而7,80年代街頭搭訕係work
d女仔仲主動叫男仔抄佢地牌
而家就隔住個mon都驚比人呃

你唔係想轉咁大個圈話你自己靚仔，全香港得你一可以溝女下話？

香港人唔溝同事都係唔想有
1.影響專業判斷
2.流言
3.散左覺得好難睇(呢個睇人，有d人鐘意唔熟唔食)

比d狗公搞到文化退後緊

講到尾你都係想講得係街識先係唯一出路姐
btw好想統計下香港有幾多情侶係由陌生人係街搭嗲咁認識

咁嘅樣撩掃地阿姐都未必受

應該係講話成個出土文物咁

靚仔周街撩起碼唔會令人反感
btw我想表達既係你撩女都睇場合啦傻鳩
lkf公認咁玩法，返工返學都叫有機會比你相處下先，唔係陌生人

利申：普通樣，自知係街邊鳩撩唔會吸引到女，所以唔會做

街頭搭訕溝女係香港擺到明唔係主流文化
未來十年都唔會係

陌生人就大部份架喇
除非你情侶係你丫媽，你仲未成形就同你一齊，就唔叫陌生人啦。不過呢d叫亂倫。

而且唔係街搭嗲，係其他渠道搭嗲咪又係比你當你口中既柒頭。

咁即係你自己唔敢，又要眼紅人地肯努力得黎成果。
你唔做所以其他人做都有問題邊位丫你

女權自助餐咪係依加主流文化囉，但唔代表係啱。大陸主流文化夠係偷呃拐騙，係咪又要鼓吹？

講極唔撚明
你返工返學都叫打左個底
環境上令你地會接觸
至少知對方係乜水
同你街邊撞到個人，唯一印像就係個樣，分別幾撚大

即係你都係强調緊塘水滾塘魚囉。隔黎班既你又打d乜底？同1間學校？人地都有機會唔識你。fd搭fd, 人地d fd又要奉旨識你？你邊位？

眼紅人地肯努力得黎成果
有成果再講啦
我係覺得返工返學都識到女，洗乜周街做柒野

用你logic, 人地唔受你咪又係柒
不如你吹到自己唔使溝女，女溝你
乜尻野全球首富但日日食m記都得架

多d機會接觸既女都講到冇可能識到
你一個街外人見到你第一面奉旨要比你識？

唔覺有乜問題

人地吹捧佛系溝女大法 咪由得佢囉

仲樣衰過佢地

睇樣佢地似好基友喎

執下個樣可能work

事實係極少男仔會玩街邊溝女大法
唔通個個溝唔到咩

有d班可能男多女少
有d男校既
係咪可以直接搞基算

身邊乜都冇既用app識都易過係街邊
因為大家都目標一致為搵另一半
唔知你咁耐以黎街邊食女成功率如何，我係覺得成功率極低先恥笑依種行為

街頭搭訕同女權自助餐有咩關係

靚唔靚仔對溝女既hit rate冇乜大影響 只可以話係bonus 氣場/說話技巧/打扮先最重要 至於溝女既途徑個個人都唔同 其實冇限死要學校 做野 興趣班 app 街頭approach唔一定一開始就溝人 你心邪 錯mind set 錯flow 人地梗係反感

黑色衫嗰個係YouTuber影補，大家小心

同一件衫

教人溝女

邊度黎張相

笑左